Лаба 2

Все по старой схеме: код -  на гит, задание - в readme.md.

Есть массив в котором лежат пользователи:
$users = [
['login' => 'Vasisualiy', 'password' => '12345', 'lang' => 'ru'],
['login' => 'Afanasiy', 'password' => '54321', 'lang' => 'en'],
['login' => 'Petro', 'password' => 'EkUC42nzmu', 'lang' => 'ua'],
['login' => 'Pedrolus', 'password' => 'Cogito_ergo_sum', 'lang' => 'it'],
['login' => 'Sasha', 'password' => 'Ignorantia_non_excusat ' ],
];
При авторизации в зависимости от того какой пользователь вошел, мы приветствуем его по имени,на всех страницах( делаем 2-3 штуки), на языке( русский, англицкий, украинские или итальянский) в зависимости от того какой у него язык указан в нашем массиве,
Если у пользователя нет языка, даем ему выбор из языков и выводим приветствие на его языке(сами решите как это сделать удобнее для пользователя)
